# Кто является членом экипажа воздушного судна.
Член екіпажу повітряного судна - особа, яка призначена експлуатантом для виконання певних обов'язків на борту повітряного судна впродовж польотного часу.